![](/public/images/Screenshot_1.png)


<p align="center">
  <img alt="GitHub language count" src="https://img.shields.io/github/languages/count/VictorMello1993/NLW-2?color=FF0000">
  
  <a href="https://github.com/VictorMello1993/FlappyBird/commits/master">
    <img alt="GitHub last commit" src="https://img.shields.io/github/last-commit/VictorMello1993/NLW-2?color=D3D3D3">
  </a> 
  
  <img alt="License" src="https://img.shields.io/badge/license-MIT-brightgreen">
   <a href="https://github.com/VictorMello1993/NLW-2/stargazers"></a>
</p>


<p align="center">
  <a href="#earth_americas-visão-geral">Visão geral</a> •
  <a href="#wrench-recursos">Recursos</a> •
  <a href="#triangular_flag_on_postcomeçando">Começando</a> •
  <a href="#storyboard">Storyboard</a> •
  <a href="#melhorias-a-implementar">Melhorias a implementar</a> •  
</p>


<h2>:earth_americas: Visão geral</h2>
<p>Aplicação construída durante o evento NLW (Next Level Week)  2ª edição, promovido por <a href="https://rocketseat.com.br/">Rocketseat</a>. Ela foi construída coforme o padrão mobile-first, então adaptada para a versão Desktop.<p>

---
  
<h2>:wrench: Recursos</h2>
<ul>
  <li>HTML</li>
  <li>CSS</li>
  <li>JavaScript</li>
  <li>NodeJs</li>
  <li>Express</li>
  <li>Nunjucks</li>
  <li>SQLite</li>
</ul>  

---

<h2>:triangular_flag_on_post:Começando</h2>

1 - Clone o repositório
```
git clone https://github.com/VictorMello1993/NLW-2.git
```
2 - Abra VS Code e acesse a pasta "NLW-2" como projeto padrão

3 - Abra o terminal e instale todas as dependências disponíveis no projeto
```
npm install
```
4 - Execute o servidor
```
npm run dev
```

5 - Digite em seu navegador para acessar a aplicação
```
localhost:5500
```

---

<h2>Storyboard</h2>
<h3>:iphone:Mobile</h3>

![](/public/images/proffyMobileGif1.gif)
![](/public/images/proffyMobileGif2.gif)
![](/public/images/proffyMobileGif3.gif)




<h3>:computer:Desktop</h3>

![](/public/images/proffyDesktop1.gif)
![](/public/images/proffyDesktop2.gif)
![](/public/images/proffyDesktop3.gif)

---

<h3>:crescent_moon:Modo escuro</h3>

![](/public/images/DarkModeGif2.gif)
![](/public/images/DarkModeMobileGif.gif)

<p><i>Referências: <a href="https://github.com/andrePereira11/maratonaDiscover">André Luís</a></i></p>

<p>Para deixar ainda mais realista, além de incluir o modo escuro, foi implementada a lógica de manter o estado do background da página salvo no Local Storage, de modo que toda vez que o usuário atualiza no navegador, a página é renderizada exatamente em qual tema foi selecionada na última vez, sem perder nenhuma informação e voltar sempre para o estado padrão, o modo claro.</p> 

---

##  Melhorias a implementar
- [x] Adicionar o botão de remover o schedule item
- [ ] Adicionar uma nova página exibindo uma mensagem de sucesso depois de cadastrar um proffy
- [x] Adicionar modo escuro

---
## Versões do README
<a href="/README.md">Inglês</a> | <a href="/README-PTBR.md">Português</a>
